因為麥旋風激嬲女朋友

話說，我女朋友行行下街忽然好想食雪榚。
咁好啦我就同佢一齊去M記排隊買啦，本想買個普通新地就算。點知到我前面嗰對情侶買的時候，個男大大聲講左句。咁我心諗：「痴膠花，咁同普通新地筒有乜分別」點知個男從袋裡拿岀一包聰明豆碎比個店員搞。佢地仲好開心咁打卡。
到我買的時候，我女朋友望住人地杯麥旋風，再望住我，跟住佢同店員講：「我要聰明豆麥旋風丫唔該。」之後個店員望望我，我望望對情侶再望望我女朋友。個店員同我講：「唔好意思，尼度冇聰明豆提供。」我女朋友嬲爆爆咁講左句：「咁唔食囉！」就走左，得返我同店員眼望望。

我唔怪個店員，不竟麥當勞做賣雪榚的不時都會比人玩。但好心個男的搞乜X野整杯聰明豆麥旋風，做壞規矩兼伏X我

睇左幾次都唔撚明你up乜9

飛得啦ching

女朋友唔識睇menu？

我->即走
系列？

乜原來家陣冇左聰明豆啦咩, 以前好似有得揀Oreo定聰明豆

佢跟本係見人食佢又想食Only,最後受罪咪又係我

XXXX

...
係我朋友黎...

聰明豆 oreo 咖啡三種

就係尼條PK

咁都有相認

做乜撚野

世界真係細

連登仔真係滿天下

真係真事

以為樓主假膠，點知前面條友真膠

聰明豆麥旋風好撚難食

你去百佳買一包聰明豆咪得囉，聰明豆。

佢兩個現實係真膠

以為樓主真膠
點知係真人真事

識分真假膠未

樓主下次醒目啲出街帶定包聰明豆

無圖我都仲以為假膠
我屌

有d咁既女朋友 係咪出街要帶埋四方果 戒指糖先得掂

以為假膠

中出即飛佢啦

難分真與假嘅極致

推多幾推 限時聰明豆口味

尼你老母

你條女真係極品

你可以去重新學過中文

咁到搵得到佢地
香港真係細

你條女On9

新都會？

「咁唔食囉!」 成把高八度發侮氣八婆聲係個腦度出現
條女唔要等

「咁唔食囉!」 成把高八度發侮氣八婆聲係個腦度出現
條女唔要 得

其實唔係你問題

屌以為假膠咁都有得相認痴線

咁撚弱智，真係要聰明豆當飯食

我唔怪個店員，畢竟麥當勞做賣雪榚的不時都會比人玩。

識食一定係食咖啡麥旋風

淘大個間？

得oreo好食

以為係故

好掛住聰明豆麥旋風

咖啡都好撚正

即刻去7仔買包m&m 入去霸氣回歸

溝左條仔一拍兩散

決定一陣買d出奇蛋拎去比佢整

Sorry囉

個店員 好心但做壞規矩
因間個個都去買聰明豆比個雪糕妹搞碎佢

朱古力豆雪凍咗唔好食～ 會變得好硬

笑到仆街

以後可以帶榴槤過去比店員搞

尼你老母 竟然無人屌

嘩 諗起都流口水
不過我無試過之前個榴槤麥旋風

你條女飛得啦

其實果對情侶幾sweet丫

利：我都有諗過咁做

on9仔，識食一定係咖啡加oreo

尼你老母
成頁都冇人屌

Ust biochem

下次要買爆炸糖

然後M 記下個星期就出返聰明豆麥旋風

係他殺

反高潮po

cls

呢個post不能只有我看到

兩隻都係男人手

明顯去到M記剛巧又M到

點解唔叫新地走醬……

食完肚痛唔知邊個負責呢

其實你又唔能夠話怪人地個男朋友 只可以話你真係好撚唔好彩 撞正女友想食雪糕又撞正前面又係想食雪糕既情侶仲要啱啱遇著剛剛人地玩啲咁既野之餘 你女朋友又咁要面

碌咗咁耐先見有人屌 連登

上面有

原來依家冇咗聰明豆麥旋風？

成撚日草錢草錢都無人屌，仲衰撚過吾系甘牙尼

樓主應該買定 m&m la

下次轉口味又咪死

m到咪同女朋友出街

好明顯係你轉數反應唔夠快

點解唔買新地走醬，平d喎

Exxxxd Wxxg?

係喎

係連登仔滿天下定係香港細

係前面對情侶sweet, 你先無辜中槍
BTW, 咁發脾氣嘅女朋友不要也罷

咁蠻不講理係唔係黐撚線

聰明豆廣告定老麥廣告

Xdwarx xonx

麥旋風走曲奇同就咁新地杯走醬有咩分

你條女正豬兜
講完

On撚鳩 嬲乜撚野 佢無得賣關你咩事
飛得啦

坐咗幾耐

聰明豆條友做撚壞曬規舉

睇完篇嘢望下係感情台都半信半疑
點知..

太巧合咁快有圖
好似有啲夾埋做新聞嘅感覺

咁都要比人起底 cls

由於合法的行為導致意料之外的死亡，死因庭陪審團裁定死於不幸

好彩你條女唔知你本身淨係想嗌新地筒

其實樓主就係嗌走曲奇條仔 覺得好威威就上埋連登講

有咩問題 唔可以係情侶？

尼你老母 乜撚野係不竟

明明係你條女on9怪鳩人

有語言障礙？

淘大花園

兩條on9仔夾口供

係啦 呢隻階磚加一級

老麥廣告？

啱啱放監？

曲奇先正 btw, 畢竟，唔係不竟

#36 先有人講

我都識呢條友咁都有得畀人起底Wtf
不過樓主女朋友咁樣…巴打都真係難做嘅

早幾日同條女去左日本玩，同佢又去新宿買手信，又去有馬浸溫泉， 返到去酒店已經累撚死，咁咪上床訓囉，點知條女又玩未玩夠， 想玩D新奇又刺激既野喎。咁見難得可以陪佢去日本玩，咪陪佢玩下囉， 佢係我送俾佢個LV袋入面拎左張紙同支筆出黎，原來佢想玩井字過三關。 大家如果識玩既話都知呢個係必和既遊戲啦，頭幾舖我都扮下認真同佢玩， 間唔中輸下當俾佢開心下啦，點知佢發爛渣用D橙皮掟鳩我，話我玩得唔認真喎。

屌佢老味真係火都黎，即刻轉身射個三分波！！之後佢又好似唔憤（忿）氣，係個LV袋入面係咁摷， 都唔知佢摷乜撚，摷左成分鐘之後拎左個卡路士出黎，估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊。 個卡路左拎住個波可到角球旗，屌佢老味我都未準備好，卡路士已經開左角球， 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到，成個香蕉波咁一野彎入左， 真係服撚左佢。好彩先前我入既係三分波，而家三比一！！ 諗住自己有兩分係手有優勢啦，佢又伸隻手入個西度係咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開左個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入左個ACE波，俾佢拎左十五分，而家三比十六！！屌呀！！十三分要追， 真係追撚死人咩！！你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！ 我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

樓主應該拎去嗰個乜鳩十萬個激嬲女朋友嗰啲智商稅page呃like就啱

千其唔好分手！
依啲港女請巴打自己食咗佢啦唔好放出嚟

好好食啵 以前食親都係嗌聰明豆

聰明豆最鍾意食咖啡味，無左之後都冇食過麥旋風

你要多謝個男仔先啱，等你見到你女朋友嘅真面目早日脫苦海

On9仔

我食過一次 淨係記得聰明豆好硬 個味完全融入唔到啲雪糕

咖啡咪最好食

痴撚線 竟然係真人真事

巴打出番黎就正正經經做人 唔好再行差踏錯

然後下星期M記會出返聰明豆麥旋風

條女你揀架

好耐無睇過

最撚煩就喺同人比較
人哋男朋友點點點。。。屌！你同佢拍拖囉

語癌

公海即刻有

條仔不嬲on99 利申我識佢

咁都有相認
BTW 你女朋友

人地仲有第二個名叫Dxcxox

醫生

根本兩個都假膠

好名字不是嗎? ((誤
反正個個都知係邊個